{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569454?place[place_type]=GID&place[gid]=2569454&place[latitude]=33.5325511996&place[longitude]=126.626091134&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주도유펜션"
    },
    "text": "済州島に位置するペンションで休息を楽しむのに最適です。 注意すべき点は、他のお客様の休憩を妨げないように大きな声を出さないでください。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 予約の際、人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊は許可されませんので、入退室時間をお守りください。 客室や周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室内では特定の活動や喫煙が禁止されています。 客室未整備の場合、追加費用がかかることがありますので、ご注意ください。 インターネットをご希望の場合はIPTVとWiFiをご利用いただけます。 駐車は可能で、咸徳海水浴場と三養海水浴場が近くに位置しています。 余分な布団やタオルは追加料金が発生し、周辺にはコンビニやスーパーがあります。 連泊予約は6泊以上のみ可能で、客室の種類と基準、最大人数に関する情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数の追加が必要な場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は許可されませんので、入退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の活動や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では特定の活動や喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "咸徳海水浴場と三養海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "余分な布団やタオルは追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、余分な布団やタオルは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊予約は6泊以上のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 392
    }
}